@inproceedings{Le-Ngoc-Sadat:TALN:2021,
    author = "Le Ngoc, Tan and Sadat, Fatiha",
    title = "Revitalisation des langues autochtones via le pr\'etraitement et la traduction automatique neuronale: le cas de l'inuktitut",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "9-10",
    note = "Revitalization and Preservation of Indigenous Languages through Natural Language Processing ",
    abstract = "Nous pr\'esentons des r\'esum\'es en fran\c{c}ais et en anglais de l'article (Tan Le \\& Sadat, 2020) pr\'esent\'e \`a la 28\`eme conf\'erence internationale sur les linguistiques computationnelles (the 28th International Conference on Computational Linguistics) en 2020.",
    keywords = "Langues autochtones, inuktitut, langues peu dot\'ees, pr\'etraitement, segmentation morphologique, traduction automatique neuronale.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/217.pdf"
}
